Тестовое задание:

что я вижу сразу с ходу:

минусы:
- плохо тестируется метод получения постов
- плохо реализован слой кэша(точнее слоя как такового нет), не понял что
конкретно нужно было. Не успел создать core data manager для объектов.
- не понял что именно нужно было выводить в деталях, поэтому на свое усмотрение
выбрал свои поля

учел:
- отображение алертов, если не загрузились посты
- если нет соединения, то загружаю последние успешно загруженные посты